有無人同我一樣 搵女朋友條件唔高

只要係靚女大波長腿
中分有少少精神病咁就ok了

只要有J大隻就得

真係唔高 但以你條件就難啲

咪gay啦好心你

有都唔鍾意你

你無句句啄住曬喎

鍾意喎

咪拎出黎嚇人啦

你諗多咗

無諗多 係真

我問心無愧

你個腩

我有精神病

你係未會照顧我

你問心無波

就係靠個肚腩仔黎溝

係 精神病大概去到邊種程度

可唔可以教下禾

你無學啦 有反效果架

我教你
利申 靚仔

想啜到樓豬紅卜卜有印

死肥仔

負咩皮牙

屌你老母